肥絲現身英國達人show

Wow!

係全英一叮

MOM!

聽到all left即刻閂咗

唔係點叫肥絲